有無人覺得做人好攰？

點解要帶我黎呢個世界

成日都想delete自己人生

所日間唔中就寫下信當遺書

要笑住咁食屎

係做香港窮人好攰

我都係

唔好係香港出世咪好